5分鐘補時補到100分鐘

Until we score 係咪呢啲？